好似和你lunch咁，收工唔好返屋企住，落街消費震興下經濟先

要開花 🌼

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

當拉唔走狗力，都要佢好似cc台手足咁疲於奔命

遲啲返屋企，開花啦好嗎

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.